原來當日開記招，公然老點廢老唔好帶口罩果批獸醫？係親共聯盟

迷底終於解開了，當時睇直播都打左個突，邊有醫生咁講野架？叫人唔好帶罩，叫人唔好帶罩果件仲要係眼科

而家終於明白點解佢地要老點香港人，因為呢個係佢地少數批一貫方針：與民為敵

個個三尖八角甩皮甩骨，相由心生

黎青龍有份叫人唔好戴罩?????

個記招在坐都係一個叫「醫學聯會」既非主流少數派醫學組織，當日既發言係代表呢個組織一致既意見同觀點

呢個左仔組織嚟

條友一家人買兩邊

正，永遠支持政府

當日登報紙撐黑警既就係呢個邊緣醫學組織既成員

林鄭下下搬世慰出來，呢個邊緣組織同樣又係當世慰係至高無上法令

樓主唔係講周伯展咩？

同場加映呢位疑似剛果共和國律師-譚銘其

一句「非法」擺工，真係震精成個法律界

公民黨人識唔識呢位律師？

你指余黎青萍？ 唔見得黃

黎青龍一向黃
但佢家姐深藍

同魚若微魚若海＋，昌博＋容海恩一樣 買兩邊

第一張最左嗰個牌

廢老藍絲組織

我都見到。
黎青龍叫人唔帶罩？

WHO標準唔戴罩環境parameters 計，請一位初染病者/無病徵者，與該位倡不戴罩老醫生，無罩共處一室距離1.1米，維持十五分鐘，測試吓佢有冇中招？